依兩日天氣熱， 好驚架錢七行行下港島壞車

如果係高速公路死火係咪打死火燈就ok?
有冇巴打有拖車電話？

行慢d會唔會冇咁易死火？

屌，開錯係時事台

壞車阻到d達官貴人就唔好
求拖車電話

請廣傳出去！

(公海)總Group

****
物資及運輸組：
招物資，招車隊，招物資運送

資訊組：
文宣gp:
招文宣人員，剪片畫圖ai ps 咩都得，招相招片

戰術谷：
唔該大家入到黎只可以講戰術
所有打飛機同放棄言論即踢
再次強調!!!

First aid gp:
招救護後援

612 First Aid Team - 請認真只做First Aid後援朋友加入 (如衝擊者請另起爐灶 連自己保護唔到唔好做first aid)

法援資訊發佈：
****
請唔好全部group都入，只入自己想做嘅小組!!!!

依家各group 都得好少人，大家快啲share 出去！！！

得我揸舊車？

懷疑有故障應該停車，最緊要安全

大把黑警入 on99

多謝巴打提醒

我都好怕自己架老爺車壞，唔覺意壞係紅隧口，到時真係唔知點算，希望無呢一日啦🙏